TG 吹水 有人入先算

新link

this

push

六大訴求，缺一不可